唔好沉迷破壞，專注文宣

琴晚點解冇乜人割？
1. 群眾嘅怒火係需要發洩
2. 針對性黨鐵、中資

但係長期落去就會變成純粹破壞，比人轉移焦點

黎緊嘅方向建議係文宣落手

1. 緊急法、銀行關門->資金管制、外匯危機，我地要引發擠提
2. 官逼民反，擺姿態不妥協
3. 等JR

柒婆想要我地大肆破壞，偏偏我哋就唔做
和理非到底

推3次

推多2次

最後一次

幫推

要文宣要輿論

發揮創意
快閃幪面團

遍地開花，係文宣方面
快閃幪面團
講緊急法禍害
講擠提

雲海都出緊力講擠提

党鐵停駛，極大量商場唔開，政府嘅目的已經十分明顯！

政府要將輿論引去
“示威者係社會被全面大規模破壞嘅始作俑者！”

大家文宣要引導返去政府先係始作俑者
“政府仲要推幾多惡法挑起社會衝突”
“政府仲要推幾多惡法破壞社會原有秩序”

push

銀行唔開係好撚大鑊

無錯，我哋要用文宣

Push

文宣好重要
大家理解就唔會割𥱊

流水式文宣

【休息】全民文宣

連登依家只得番同溫層

推

敵人想我哋做
我哋就偏偏唔做

永遠記住，我哋唔撚係暴徒
係高質素公民，可收可放，創意無窮

岩呀，七日打足5日，文宣要幫手解釋返啲誤會

不懼惡法
18區幪面團

我哋要比大眾有時間消化
最緊要係引發擠提，政府下一步就係想咁

同意，破壞商舖容易變成毒癮，試咗一次就停不了手

怒火發洩就得

我哋要全港18區流水式文宣

睇唔清楚個tag

休息係做文宣
做快閃幪面團

你老母就純破壞

食撚屎啦
又關手足撚事呀

應同 要停一停

認同

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

樓上條假手足真五毛一早block咗
push 應該到和理非round

同埋要準備火水魔法， 抗爭物資！

我哋要大眾同國際明白係需要時間